二級破管主任

有無巴絲收到interview?

無巴打apply?

全英Interview
即時絕望

巴打 介唔介意 講下問左d 咩？

Pish

輕鬆10 連

睇到破處主任

一連

二連

人哋部門啊頭鬼婆嚟，你唔識英文做乜都唔知

係
青 有in?

3連